[建議]米豬連三星制度

米豬連一星: 在店面貼上小型文宣
米豬連二星: 在店面預留大量地方給文宣組(如明顯連儂檣, 大型抗爭藝術, 單據印上抗爭口號)
米豬連三星: 達到米豬連二星, 並每月向抗爭相關組織(如立場, 星火) 捐款 (以店員工數計算 * 300元計算)

由每區文宣組執行, 每月檢查, 如有假冒即當藍店處理
各藍黃店apps 請加入己認證米豬連商店名單, 各位亦請盡量只到有米豬連認證的商店消費

三星:
龍門 唇茶

黃
深黃
金

米豬連三星將會有連登仔保護

最好的保護方法係我地的銀包

分級制會令黃店有比較，達唔到本身效果

係鼓勵黃店更用力支持行動
現時的黃/藍制度有點唔公平, 好多時都係傳聞XXX 店幾個月前做過什麼好/壞事就算
我睇黃店揾黃店APPS, 去到一點黃店的氣氛都冇
如果真係有心黃, 貼些少文宣有幾難?

龍門又係黃唇茶又係黃
一啲ig嘅黃店就咁寫住「喺黃店list」就算，冇文宣冇行為支持過又係黃

exactly~~
所以要認證, 過去有幫手, 可以叫做黃, 但現在仍持續幫手的, 先可以有米豬連。
比黃店一些incentive, 佢地先會更落力幫手。係又黃唔係又黃, 令人分唔到邊D 先係真正的深黃

認證係一回事
分級係一回事
希望樓主諗清楚d關係先
或者可以考慮下參考現有制度
了解多d利害關係

獵人

同收陀地有咩分別

唔認同，照你咁講手足係咪都要按貢獻程度分級咁做唔合理，亦會分化

認同~ 當我冇講過啦~